唔奶共 機都無得打

奶共又點？得把死人口

乜春精靈寶可夢？咪又係熱賣

奶共又點？得把死人口

乜春索尼PS4？咪又係熱賣

戰爭game講同理心

咁咪唔撚玩 有咩咁巴閉？

咩叫極度母湯？

個admin串到仆街

個admin穿崩打咗殘體字

World of tanks台板冇人玩la